唔開心唔鍾意唔想做人

好辛苦

咩事呀

唔開心同唔鍾意同唔想做人係3件事

做咩唔開心

一樣

Same..

人生唔似youtube咁話quit就quit

有時係到諗 一嘢飛落街 一了百了

所以好辛苦

唔好咁 會痛架

我愛你💕

分開處理
又或者全部都唔好再理

因為之前成日鬧交
我想改善
所以我要學習

食糖水

死真係唔洗急，反正你都一定會死。

你個名

唔岩咪分手囉
洗唔洗要死

如果可以 一早quit咗

死咗唔會痛

多謝你

好難 會圍繞你

我都一樣……

又幾有道理

除咗呢樣 重有其他

你應該答我，我都好愛你
我依家好唔開心😫，我死咗佢算

日日退步緊

我都好愛你

你講啦！
你啲問題應該大眾問題

我地交換電話ok?

I love u
Don’t worry ok?

Ok 999

Okok

困擾嘅問題解決唔到？
一定要死？

nice
All will be ok

解決得快啲咁解

你又唔講咩壓力
仲有我心碎💔！

呢個問題解決唔到，解決左一樣又到第二樣，只有學適應，又或學逃避！

唉……
我自己差唔多
絲頂住

等於我人生.. 唔明係呢個世界有咩用.. 冇啦 對人生好灰
好似冇乜再值得留戀

死亡遲早都找你 切勿憑自己

識打GTA 無事啦

唔好心碎 會砌唔番

氣球總有一日會焗爆
閙交係雙方都需要改善先有用
你要學習既唔係自己收埋

想逃避 但發現其實逃避唔到 得適應

絲你都要頂住too

我想今日對住寵物算
會開心啲

冇打了

冇寄託了

同我玩GTA

適應，放開，反正件事都總會過去。捱過左又另一個世界。

頂硬上

搵其他野玩下lor

你寄託係連登

Boom豬 我冇打好耐

唉 所以好辛苦 我好想做小朋友
攰，眼瞓有屋企抱

我係巴

咁打咩好

Assignment。。。

咁巴你都要頂住too

打自己

無事啦 陪你做